二揀一 isco 定迪布尼

中場來講 你係教練會買邊個

Isco

迪布尼

初到我以爲isco 應該係後生個代黎講最撚勁

估唔到迪布尼彈左出黎

你覺得有得比

新球皇阿辛斯奧呢

Why not

完全唔撚同level

除左護波isco全部能力幫kdb含撚都未夠班

Isco 唔係咁穩定 而且發揮空間唔夠 如果無牙朗可能會再亮眼d
迪布尼今季carry鏝 雖然鏝前中都豪華 但佢分波選擇好好 左右腳都大力到死 表然太突出
迪布尼可以話高isco半班

KDB既視野傳送同射波屈太多

迪布尼係another level

今場迪布尼證明左無施華一樣屈到機

樓主傻9
同一條問題早啲問都唔洗比咁多人負皮

開定黎bin9啲撚樣

歐聯等俾人炒啦

最緊要睇下隊波差咩人嘅啫
毫無疑問 isco盤控更勝一籌 護球能力應該都勁少少
但係如果你要進攻核心咁就梗係KDB啦

留名同樓主一齊bin
鍾意isco多d

如果係皇馬拎歐聯 isco撚意粉個期問

兩個都唔同style 點撚比
比都同sliver比
呢

占士勁過佢2個加埋

迪布尼 已經去到摩迪 卻老個級數
如果係上年你都仲可以拎easygoal同佢比
但今年係哥帥調教下 佢提升到頂班馬水平

雖然好鐘意Isco
但作為中場 Isco傳送 大局觀同決定要再練好d
迪布尼呢幾方面都大師級了 甚至幾項能力世界第一
除左盤扭isco真係無咩勁過迪布尼 應該咁講 isco更岩打自由人/假狗 迪布尼打cam最好